{
    "title": "C\u00f3mo hacer caf\u00e9 en una cafetera francesa de Mr. Coffee",
    "description": "Aqu\u00ed una peque\u00f1a muestra de c\u00f3mo hacer caf\u00e9 r\u00e1pido en una cafetera de Mr. Coffee.",
    "referenceId": "56935Qq0i2M",
    "date_created": "1486505422",
    "date_modified": "1486664392",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "LONG",
    "duration": "309",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "video_type": null,
    "main_category": null,
    "sub_category": null,
    "VV_VI": "4",
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": "21",
    "conversion_score": null,
    "id": "85322392",
    "loginId": "1758904",
    "entityType": "1",
    "sortOrder": "21",
    "entityIdParent": "85322389",
    "titleTextEncoded": "C\u00f3mo-hacer-caf\u00e9-en-una-cafetera-francesa-de-Mr-Coffee",
    "category": "",
    "settings": "",
    "asset": {
        "type": "youtube",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/56935Qq0i2M\/hqdefault.jpg",
        "uploadDate": 1486505422,
        "videoId": "56935Qq0i2M",
        "title": "C\u00f3mo hacer caf\u00e9 en una cafetera francesa de Mr. Coffee",
        "description": "Aqu\u00ed una peque\u00f1a muestra de c\u00f3mo hacer caf\u00e9 r\u00e1pido en una cafetera de Mr. Coffee.",
        "author": "SinFormatoMX",
        "mediaDuration": 309,
        "prettyDuration": "00:05:09",
        "views": "6"
    },
    "transcripts": "",
    "metrics_statistics": {
        "VV_VI": {
            "lastUpdatedDate": "2017-05-24",
            "engagement_score": {
                "lastUpdatedDate": "2017-05-25"
            }
        }
    },
    "tvp_concept": null,
    "tvp_entity_company": null,
    "tvp_entity_facility": null,
    "tvp_entity_geographicfeature": null,
    "tvp_entity_healthcondition": null,
    "tvp_entity_location": null,
    "tvp_entity_movie": null,
    "tvp_entity_musicgroup": null,
    "tvp_entity_organization": null,
    "tvp_entity_person": null,
    "tvp_entity_sport": null,
    "tvp_entity_sportingevent": null,
    "tvp_entity_televisionshow": null,
    "tvp_entity_twitterhandle": null,
    "tvp_entity_vehicle": null,
    "tvp_category_1": null,
    "tvp_category_2": null,
    "tvp_category_3": null,
    "tvp_category_4": null,
    "tvp_category_5": null,
    "tvp_profiles": null
}