{
    "title": "C\u00f3mo hacer caf\u00e9 turco + El postre favorito del turco - Bisk\u00fcvili Pasta | MEXICANA EN TURQUIA",
    "description": "Selamlar! Hoy les mostramos c\u00f3mo hacemos el caf\u00e9 turco y un postre muy secillo pero rico \"Bisk\u00fcvili Pasta\", el favorito de mi esposo. Nuestra tienda en l\u00ednea de ...",
    "referenceId": "AcbOH-lFGEU",
    "date_created": "1486561821",
    "date_modified": "1486664392",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "LONG",
    "duration": "836",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "video_type": null,
    "main_category": null,
    "sub_category": null,
    "VV_VI": "11",
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": "57",
    "conversion_score": null,
    "id": "85322391",
    "loginId": "1758904",
    "entityType": "1",
    "sortOrder": "22",
    "entityIdParent": "85322389",
    "titleTextEncoded": "C\u00f3mo-hacer-caf\u00e9-turco-El-postre-favorito-del-turco-Bisk\u00fcvili-Pasta-MEXICANA-EN-TURQUIA",
    "category": "",
    "settings": "",
    "asset": {
        "type": "youtube",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/AcbOH-lFGEU\/hqdefault.jpg",
        "uploadDate": 1486561821,
        "videoId": "AcbOH-lFGEU",
        "title": "C\u00f3mo hacer caf\u00e9 turco + El postre favorito del turco - Bisk\u00fcvili Pasta | MEXICANA EN TURQUIA",
        "description": "Selamlar! Hoy les mostramos c\u00f3mo hacemos el caf\u00e9 turco y un postre muy secillo pero rico \"Bisk\u00fcvili Pasta\", el favorito de mi esposo. Nuestra tienda en l\u00ednea de ...",
        "author": "Gris Aminah En Turqu\u00eda",
        "mediaDuration": 836,
        "prettyDuration": "00:13:56",
        "views": "3913"
    },
    "transcripts": "",
    "metrics_statistics": {
        "VV_VI": {
            "lastUpdatedDate": "2017-05-24",
            "engagement_score": {
                "lastUpdatedDate": "2017-05-25"
            }
        }
    },
    "tvp_concept": null,
    "tvp_entity_company": null,
    "tvp_entity_facility": null,
    "tvp_entity_geographicfeature": null,
    "tvp_entity_healthcondition": null,
    "tvp_entity_location": null,
    "tvp_entity_movie": null,
    "tvp_entity_musicgroup": null,
    "tvp_entity_organization": null,
    "tvp_entity_person": null,
    "tvp_entity_sport": null,
    "tvp_entity_sportingevent": null,
    "tvp_entity_televisionshow": null,
    "tvp_entity_twitterhandle": null,
    "tvp_entity_vehicle": null,
    "tvp_category_1": null,
    "tvp_category_2": null,
    "tvp_category_3": null,
    "tvp_category_4": null,
    "tvp_category_5": null,
    "tvp_profiles": null
}